# Life is short, you need Python

> Python Notebook
>
> 为了编程，为了学习  
> 笔记地址:[https://xintiaohuiyi.gitbook.io/python-tutorial/](https://xintiaohuiyi.gitbook.io/python-tutorial/)

---

python目前分为两种版本，一个python3系列版本的，一个python2系列版本的，现在本文只介绍python3版本的 

"# jyNotebook" 
